Protokolli peale subNr 75 tullid ette kaebaja karjamõisa rentnik Jakob Kook Kesklahhest ja temma wastused Johannes Tuustik, Karel Tikk ja seltsimehhed ja
saiwad kohtu ees leppitust.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], " 
